放左日假,但乜節目都冇

有無巴打呢加好撚悶?

有得你抖仲想點

唔止今日 平時星期六日唔洗返工都係咁悶
冇娛樂

搵野睇/學囉
唔會完全無興趣掛？

休息囉返工咁辛苦

咪成日睇書
學野之前都有 但一個人好快就收皮